做緊金魚街寵物店 你問我答

即係貓狗定金魚?

樓主搞過幾多個小朋友

有冇係公司今罰返去養

有冇係公司拎野返去養

啲貓狗邊度買返嚟

咩動物先

貓狗

全部要真金白銀買

狗就香港/台灣/日本狗場 貓就係老細自己繁殖

d貓狗如果一段時間都無人買會點處理？ 換過另一隻賣？

無良狗場？

有機會會返去狗場做繁殖 一係就員工低價買返屋企自己養

啲寵物有無食飽

合法狗場 會有文件證明

我返緊嗰度啲小動物有 唔知其他

知唔知邊度有Miniature Pinscher搵咗好多地方都冇

其實個價係點定出嚟？海鮮價咁？

門口好大個玻璃櫃果間？上星期行過有3個毒撚企入面 搞到d人唔教入

要搵寵物店幫你訂 上網嗰啲唔知咩途徑會危險少少

間間都好大個玻璃喎

有冇得揀

隻貓/狗有病 有人睇岩會唔會照賣？

月份其次 狗要齊兩針 貓就一針
價嘅話點都會同你講睇質素 不過主要睇來源 入口嘅會貴啲

有一間應該無開無耐 門口一個超大玻璃起碼十幾尺長放貓

寵物店落訂就會俾相同片你揀
上網嗰啲驚係大陸狗同埋未必真係你揀嗰隻

唔係狗/貓瘟/腸炎都會照賣

平均價係咪都係差唔多3萬

香港嘅三四萬 入口嘅四萬起

果間同佢地傾過下計 佢話佢地係本身做貓舍 之後落去開鋪 舖入店d貓全部都比人訂哂
睇個樣唔似呃網 好明顯佢舖頭d貓精神好多同環境好好多

次次落去睇 一定有d好明顯cat flu 照放係度

合法就唔無良？

會唔會同客講可以考慮領養先？

點解多數啲人買完返去幾日先發病同死？
有無打針食藥壓制？
點睇有皮膚病都照賣？

邊到有刺蝟睇

係咪連鎖店

唔會

因為轉環境影響抵抗力 本身已經有野嘅就會返到去先發
我做緊嘅嗰間冇打針 但小病會餵藥
有時真係未必留意到皮膚病 不過留意到嘅唔嚴重都會照賣 老細唔會想養住佢 喺老細角度：有錢唔搵？

合法

即係大陸囉

咁又唔好一概而論 有機會係囉

搵你買有無折

幫你傾個好價錢

低價係幾低？

幾千到兩萬都有

買寵物用品有無員工折？
幾多折？

有
幾多折就冇定

有咩品種

對賣狗有咩睇法

買賣寵物

睇你想搵咩㗎咋喎

實係有人買先會有人賣
冇市場嘅話寵物店開到好似7仔咁多總有一間喺左近都冇用

結論：市場需求

surprise

倉鼠兔仔邊到返貨

本人做貓狗 倉鼠兔仔唔知

多唔多女

賣唔出嘅貓狗你地點處理

我支持領養

不過想講埋如果想做寵物店嘅
唔好因為純粹鍾意小動物而返/以為返工淨係撚貓撚狗

日日要企足十幾個鐘
清潔、搬貨呢啲全部都係你做
所有貨都要背到熟
同埋係要跑數嘅 唔輕鬆
食飯都係要喺鋪頭食 一路食一路有客會問你野 休息時間可以話係冇
想入呢行嘅可以衝量下當所有野都要做曬嘅話你o唔ok

上面有講 不過俾我自己揀我都會揀領養

佣金係唔係好和味？d sale屎好落力

分好少好少㗎咋 鋪嗰條數大咪再多少少少少

想知+1

想知暹羅貓咩價

想要貴婦狗

勁難搵 30k-40k走唔甩

咩size？

小/中型都OK
最平幾錢

西摩

20k
冇乜毛嘅13k左右有交易

要訂 暫時呢條街都冇

Toy poodle 有無？

原來買貓狗咁貴
躝返出去先

萬萬聲

直接搵breeder平好多

都係30k-40k

tiny多 可以搵

貴到嘔
同埋狗場真係要隻狗狂生

有黃紙嘅狗場入面狗媽媽一世最多生4胎

tiny即係teacup？
點解而家無晒toy size咁嘅

金毛最細可以幾月？

有無pomsky（博士奇）？

幾時死全家？

tiny大過tea
宜家啲人一係搵standard一係搵tiny/tea 啲中間size少人搵

兩個月大

係又要死唔係又要死
想搵純種嘅貓狗bb係要買㗎啦邊到嚟咁多俾你領養

*唔介意血統嘅 支持領養

呢條街冇

真心想知D貓貓狗狗賣唔出會點?

貓舍會有

可唔可以幫我搵下？大約幾錢？

上面有講

幫你留意下
寵物店嘅話價錢都係預20k-30k

香港邊度有？

點睇啲星期貓

Standard poodle 咩價錢？ 有冇忌廉色

20-30k 條街有灰冇忌廉

有冇同異工合作？

有冇去過狗場？

祝靠買賣動物寵物為生既人下世做中國人

覺唔覺得自己好撚假成日喺客面前扮曬有愛心同啲動物可愛聲講嘢

想買摩天使，去咩地方買平同安全？
Thx

啲貓狗中左腸病毒會唔會醫？

合法狗場會唔會同大陸拆貨
例如有隻款唔夠賣
係大陸拎落黎當自己既再賣

屌你老母啦吹水

狗有文件證明 可以上返漁農處網頁check

會收走 之後會點我呢啲小薯就唔知喇

其實建議直接搵breeder

真係鍾意貓狗先返

自己未返工之前去過全部唐狗嗰啲狗場

咩品種寵物利潤最高？

咁買番去有狗瘟你地會負責？

合約入面保障期內check到有就係

點解你哋啲貓狗咁撚多病？

幾錢人工

你講你做邊間啦咁

10k-30k一個月

間間都係㗎喎

我嗰間唔多 答唔到

松鼠狗最平幾多錢？黑色/特別色係咪可以訂

金毛兩個月大幾錢呀

20k
可以

~30k

如果啲貓狗一路冇人買到一兩歲會點對佢地

食水深唔深？

呢個品種short short哋，仲撚衰過芝娃娃

負責姐係換過隻狗俾人？
然後病個隻一定唔會醫由佢病死啦
十幾多前買個隻芝娃娃返到屋企病到就死
寵物店話換過隻俾我地 就係諗到依點無換
用咗好多錢醫返好佢

屌你老母狗販閪魚街不嬲賣大陸狗

我嗰間換完會醫再拎返出嚟賣
之前就係驗到隻狗有狗瘟俾上頭收走咗
之後醫好又俾返我地賣 佢俾人買咗喇宜家健健康康

你要點諗咪點諗囉
講完你唔信嘅都冇人逼你喺條街到買

有咩故仔分享吓

問你做邊間又唔撚夠膽講

問你住邊到咩樓咩室我日日黎問候你老母好唔好呀On9

唔好買啦唔啱你㗎
有曬證明都唔信嘅
自己生啦咁就唔使驚來源 起碼知道係喺你到出

西施幾錢？全白色呢？

屌你老母問你做邊間又唔撚敢答轉移話題

我咪答左你囉傻閪

轉乜撚野移話題姐 你問既就一定要答既？
我問你咩名住邊你都唔一定要答啦我答你黎做咩？
咁大個人咪撚咁幼稚啦

點樣直接搵breeder? 想搵隻格力犬/意大利靈緹 但香港好少

全白好少 喺條街普通三色都係20k-30k

主要建議搵breeder係因為真係會平啲
靈緹條街有
上網會搵到breeder㗎 有時候真係要人搭人嘅 要啲時間搵

幾個月前狗場好次10-12k左右

有無狗場可以介紹？

唔該ching

咁你開咩post你問我答傻鳩賣撚哂啲大陸狗瘟狗，又要係到賣廣告賤種狗

屌你老母呀大陸狗

都係果句我可以揀答你/唔答嫁喎
邊個話你問完我我一定要答？
我要答嘅問題我識/我想答我就答嫁啦
同埋你都幾搞笑
我邊到有賣廣告
我好似連店名叫咩名都冇講到出黎喎
我依家講啲狗仔係點點點係解答人問題
唔撚係Sell緊人買咩買咩喎
人地想知啲狗仔啲貨係邊到有得搵有得睇有得買
我咪如實作答囉
網址又冇個 地址又冇個 電話又冇個 我賣乜撚野廣告？
不如你諗撚清楚自己係到講乜撚野先啦
如果咁唔撚鍾意我答人問題的話
你大不了可以唔撚睇唔洗係到浪費你啲時間黎睇啲你唔想睇嘅野喎
又冇人逼你睇
真係唔撚明你老母生你出黎係做啲乜
生出黎係人地啲post到抹黑人屌鳩人？
真係覺得你老母好慘
生左個傻仔出黎諗野咁撚怪
我都第一次見
睇黎真係要搵日上去問候下你老母啦

真係會醫佢？ 我岩岩買左隻bb 狗冇耐 有狗瘟
比番寵物店醫 但佢依家情況已經好差 神經問題

我嗰間會咋 唔會一概而論

金影，藍金影幾錢？

睇都廢撚事，屌你老母笠水狗打一大篇傻閪野，而家係屌你老母架啦賣大陸狗又唔敢認魚街垃圾鋪

算把啦你同你講事實又唔撚認講黎講去都係果句
我係你老母嘅話真係一早落撚左你生個咁撚蠢咁撚廢既出黎

10k-20k

有無西施breeder可以介紹

講你老母咩賣大陸狗，魚街賣大陸狗㩒下google都知啦，來來去去得個幾個老細屌你老母扮清高

人工幾多？

D貓貓狗狗好得意
但買之前真係唸清唸楚
唔簡單, 唔易照顧一世

10k-20k
都辛苦 準備轉行

真啊 有病都要醫㗎 真係好似多咗個仔/女咁

有冇銀狐狗？

20k up

條街冇

見某幾間d貓狗長期訓覺 係打左嘢定係點

頂唔順block撚左上面隻癲狗, 好撚煩

你鋪頭有冇八哥

香港啲八哥多數邊到黎？ 香港點解大部分八哥個樣都好似有啲崎型咁？

瞓覺就未必打咗野 本身bb都係會瞓多啲
但係都有機會係唔舒服 所以要睇下有冇鼻水 同佢玩精唔精神

冇啊
香港啲八哥多數本地繁殖 佢地氣管短好少進口
崎唔崎型就見仁見智喇

比得萬萬聲搵breeder好過啦
衰d講句，錢就比左
人地breeder真係純種有cert有比賽有族譜有盛
買果d所謂自家繁殖/貓舍又唔知有冇近親繁殖，又唔知係咪真純種，摺耳溝曼基都有，真係cls...又易死，有病又照賣比你，病左呀？換過隻囉~what the....，都仲未講飼養環境惡劣

如果無特別品種喜好就去領養啦
想要純種就搵breeder啦
咪撚幫襯d所謂寵物店

留意下如果有比賽去睇下
黎緊10幾號有寵物節，正常會有比賽，唔知今年有冇，有既都可以睇下，可以直接同d breeder交流攞卡片

全部都同意除咗飼養環境惡劣 清潔一定會做足
病呢層就其實員工都未必知
寵物店係唔會帶佢地去做body check 最多都係同你講獸醫見倒佢冇事先同佢打針 純粹係獸醫嚟打嗰下見唔倒乞嗤鼻水

布偶貓呢

想入行，有冇咩條件？
thx

好奇問下

一般係咪有得講價？我有時路話去睇都會講岩心水平啲俾你咁，想知個底線係面價平幾多？

同埋貴婦狗價錢男定女貴啲？我見有啲差異好大，成萬蚊都有就算同一來源

收入果度你上面有講10-20k﹐一日要做幾多個鐘？對住啲貓狗會唔會有感情？有時我會諗如果有啲細路貪得意買左又唔識養會好慘

謝解答

thank you

上面都有講㗎 冇講嗰啲想知嘅可以再問我再答

有得講 預一萬走盞位
男同女冇話邊個貴啲 睇質素多
一日做11-13個鐘 會有 16歲以下嘅唔賣 我平時對住啲一睇就知未夠秤嘅話想抱我都會話要屋企人陪同

宜家郁親都幾萬一隻，又話名種血統…永冇一隻普通啲既放係入面

普通嘅領養好過啦

有冇寵物店有唐貓賣？

我隻摩天使係台灣買返黎，不過唔係tiny size,係standard size

樓主睇住啲貓仔狗仔咁唔精神又有病都要賣俾人，仲要幾萬蚊，啲客問點解啲貓有皮膚病/流晒眼淚鼻涕次次都例牌話bb係咁正常既，你良心真係過意得去嗎？

錯po

有得講價

我不嬲唔會話係正常 有病嘅我唔會sell講佢點好點好 打曬乞嗤流曬鼻水都話係冷氣大吹親 抱出嚟俾你撚就算 會盡快擺返佢入缸廢事佢出嚟吹風
你見到咁都買嘅話我都淨係可以希望佢返到去有醫生睇可以健健康康

btw試過同客講狗狗傷風都照買咗 當然俾大粒嘅同事屌鑊金

d狗夜晚訓邊？係唔係都繼續訓在玻璃箱內

點解明顯狗狗得兩三個月大都要吹到有半歲/9個月大？
成日見到啲柴柴牙仔都未甩好明顯仲細個但寫有半歲大
利，家有一柴由細湊大

一狗一籠

我嗰間唔會
不過呢啲情況係想啲人覺得貓/狗唔識大 易啲賣
同時都俾到客覺得歲數夠大適應環境能力ok冇咁易病
多數呢啲情況狗/貓都係非法來源

以前台灣入口成日報大條例定要5個月先黎到
但5個月狗一定無2-3個月咁可愛 賣平勁多
台灣狗場就同香港班寵物店夾計出老千報大
因為要張入口紙報比漁記

不過前兩年海關嚴左勁多無得3個月扮5個月
全部睇換左牙未 以前勁猖狂

想養大隻版都柏文，有無邊間推介？

咩原因為先會令你地會選擇平比啲客？

依我所知，有啲入就幾千賣就成皮幾2皮。

只要你問就有得平

想問嗰間都係金魚街嗰間shd 賣啲貓狗有冇問題？
有朋友想喺嗰度買貓 ，但係聽講喺呢條街買好多病狗病貓所以想問一問樓主

呢間野個老細喺呢條街有四間鋪 shd呢間係新嘅
而呢個老細其下嘅店都出咗名改針卡、改日子
有一排仲試過死十幾隻小動物因為腸炎
都試過有人買貓返去喺保障期內貓瘟死咗
嗰間野叫佢出示返醫生證明
當有醫生證明嘅時候又話死咗要見骨灰
之後拎埋骨灰返去又話係啲唔知咩粉
最後間野報警拉個客走冇賠到
唔會次次都買到病貓嘅
但係如果係你中嘅話就自己諗

好彩叫佢諗一諗先佢仲未買

都有係另一個老細都係有四間鋪嘅
早排又係爆狗瘟但係過多陣都會拎返出嚟賣
貓嗰啲即使有針卡俾你但鶴個日子係假嘅
試過見倒其他同事自己作個出世日期之後叫醫生寫落針卡
想喺呢條街買貓貓狗狗嘅真係自己諗